北區黃店撐蘋果

北區連線連同北區黃店今日喺蘋果落左廣告啊
北區人仲唔快啲落街買返份支持